(救手足)我要所有當選者聽日開記招要求理大解圍

我要所有當選者聽日開記招要求理大解圍
同埋宣布遣責警察暴力係新一屆區議會第一號議案

推

推！啱啊！
唔該做野

推！

小心DQ風險

ppp

推上去